和理非想點

衣家唔係勇武同和理非咁簡單
係主戰同主和嘅分别
我地要打嬴老共自己實現5大訴求
定係出賣部分自己,底線同要求退讓以換取短暫且虛假嘅和平
睇老共姿態咁强硬,0371,國教嘅收埸咁樣讓步比和理非?
香港人衣家係思想革命嘅決擇時刻, RED PILL or BLUE PILL

和理非想點

block